有冇巴絲讀過/讀緊飯dip

想問下飯dip係咪要揀上堂時間 通常幾時揀

邊有得你揀

咁大獲？咁通常係一個禮拜上幾多堂 一堂有幾耐

IVE FD? 無架

Ive既咪5日囉 每堂2個鐘左右

啲時間會唔會好閪 天地堂咪好撚煩

唔該哂巴打

唔駛溫書淨係聽下書,夠出席率就可以distinction畢業

得最後一堂要返，因為比貼士

咁讀飯dip有冇 ocamp果類嘅野玩 ？

pish

要玩CAMP去保良局啦
垃圾到讀FD仲OCAMP

問下有冇啫

有，Oday個日有得報